你係大戶，要推高或低恒指，會買或沽700定5？

推高恒指＝肯定推高匯豐
推低恒指＝沽爆700
結論：38買匯豐實無死

匯豐賣比大陸，算鳩數喇

推匯豐好易，出d消息話考慮派息，揾d人唱好，配合老散，升返上45唔難

信匯豐，唔怕

推低恒指＝沽爆匯豐

穿28

唔明點解推高恆指會推高匯豐。氣氛改善係會有買盤但唔一定有大幫忙啫

爆升

如果我係大竽，我會沽爆 5，700 有基本面 support，好難搞佢